有感情煩惱入一入黎

咁撚辛苦咪轉女女 男男囉 屌日日係感情台叫春做咩撚野好撚mk呀屌

對唔住

屌